抽卡抽強巴打們清醒下啦!!機率根本只是假面具

雖然一早已經知道真相....但我仍然離不開課金地獄只會沉淪在抽箱地獄
一直都信抽卡係跟血統呢種迷信 令我無法自拔
希望各位睇完條片之後認清現實
最後祝各位巴絲一抽中神寵/裝